英國生活費每個月要 5000磅 ?

真係要咁貴 ?

入面話1 個人一個月HKD$15000 , 包食包住, 仲要住倫敦添
我又唔覺得貴喎, 會搵工作做的吧~又唔係無收入

又片

係倫敦生活嘅當地人都唔知有幾多個可以支出50k一個月咁多，香港咁嘅支出都己經係中收入

移民顧問又水9人,英國佬大把人少月入過5k

所以我覺得好離地， 就開個post上嚟問下囉

係囉，我就係覺得好撚奇怪， 大部分人平均工資係 200k一年喇嘛， 點會每個月洗五k呀

係咪計晒買樓買車細路學費 再除番頭一年？

每個人生活style 唔同

又水人

如果住倫敦市 交租都無左萬五了

唔好撚癲啦 英國無窮人？
屌你個個月入50k以上港紙咩，窮有窮生活
有錢有有錢既生活啦

倫敦唔知，但上年英國有4成人係收入低到冇得收稅

一家人一個月用5000gbp
幾多英國人一家人一個月月入aftertax 都唔知有無4000gbp

英國家庭入息中位數係3萬鎊一年, 即係月入3-4K

5K/月, 係咪過人上人嘅尊貴生活, 駛唔駛請返個女僕服待吓咁

講到好似貴咁嚇鳩人
正常咁使 一個月兩三人家庭都未必使到五萬港紙啦
唔住London 樓同食都平過香港一截 除非買好多消費品 唔係點使得多過香港?

working holiday 個個帶幾皮就去，照咁講全部食得屎啦

求賜教

一人萬五同一家3/4口萬五差好遠

又想恐嚇人唔好走啊

係啊係啊 5k磅夠喺支那用幾年添啊

Btw有冇人想移民支那啊dllm

移民顧問先係最憎人用bno 5+1 走

u magazine 係星島吧
英國物價平過香港，係交通費貴d同出街食冇平野(因為最低工資)
冇人叫你住zone1

一家四口就有其他支出㗎啦

呢個問題= 香港生活費每個月要70000港元？